知唔知點解福建佬咁鍾意搞事？

大家明啦